射啦射啦

金仔終於射左啦

侵侵：你夠膽你就試下射比我睇

金仔：射咪射，射你唔起啊

侵侵：

金仔先馳得點

12碼炒飛機
金仔你唔係呀話

放個煙花者唔洗大驚少怪

早兩日侵射先喎
侵仲lead住金仔喎